松山研一終於由XXL變翻做L

屌0

笑撚到仆街

屌

肥同瘦一樣咁正想俾佢屌

你有冇佢老婆咁有氣質先？人哋食開全盛期嘅戶田惠梨香同小雪……

瘦返可食用

幾有佬味

發覺佢同星爵有D似